[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(22) 10000石11虹

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

原來1001左

我都冇留意

其實5000同3000都係差幾千分 都係幾百石

都係架，我今日先爆石打，好似爆左600

衝左上去 2000-3000差2-3場

打一場升800位

pk 1910

最後refresh 2900
仲有幾秒

我好似入左2000內 痴線

2207 1min 跌幾百

我驚跌出3000

已經特登lose 1場黎減少bonus 分
但係嬴一場50 rate 就升600名，唔得打，睇住最後半分鐘跌，幾千人爭呢1000個位

免費抽，藍出虹點知第5隻戈爾貝沙

勁武都有咁好彩就好

又要搞到幾時
Ios個邊出左update 未

未， 又廷遲開機

咁撚大鑊
可能好似上次咁要聽日, 等apple approve
An機11點半已經有file

app 有得更新 但入到game 話仲維護緊

咁都好啲，想睇下月一排第幾

2911位

10連已炒

me2 fuck

呢個未抽

排名入左2000好傷心，好彩十抽加一卷中左

屌佢老母，得2隻限，一隻新幻獸，唯一好彩係中左ff8條女, 仲有拎幾件冇乜用既STM

一件短劍STM 好似好無用

巴打5限
屌呀得2限，想死

新中個d有無用？

邊幾隻有用 水果隻限囉唔囉STM好
FF零式果條女係咪兩隻7星好? 件STM好似廢廢地

得隻限補係 new......

條女魔攻TM係格鬥武器，玩撚咩

中唔到聖騎 但有畫家

7隻限
咁多勁野

STM 到有用先食，但係一般唔會升爆第二隻7星，所以即食都得

巴打同我差唔多

都係畫家 阿婆 雷姆有用

Ff8條女都好勁

你講完 去a網睇
9999%

佢唔係勁既話，我抽完同無抽無分別

我好似抽完同無抽無分別

抽左11虹未

新手得4lv 有冇可能係31號前打到10000石？

1日都打到10000

清左幾個位，有冇巴打add我

打故事關？

係，新手應該0體

thx

陣容同一個月前無乜大分別
但係連到group 4之後世界唔同晒
排名由4位數>2位數

申ED

冇啊，除左bonnie冇乜邊隻想要，但係邊有咁易中

唔會del左我呀嘛？

巴打咩名

日文字 我係賽菲羅斯
成日用大神你

梗係無del
有Lock
我只清左啲街場add個啲

11抽得cloud還可以 但第二隻黎
雖然都可以拎黎chain馬上食all輝整兩隻出黎

5星券出第6隻

10f

DV有歌手好方便 有得上水同風屬

淫遊詩人

呢隻 差1隻就囉STM

呢隻係畫家
以為你講呢隻

不過睇返先知呢隻冇得上屬

岩岩又抽左25張卷 中左呢隻

呢隻潛解左6星已經可以全體上冰

正WO 我無上冰技

前排無咩時間玩打哂啲關就算
抽左1萬石，我都唔知開唔開心好屌

得洋蔥同個隻女人上到7星之外其他唔係得1隻就好似ac cloud 3缺1

ALL輝幫到你

有諗過上個隻冥鬼

又係5限，你睇下我個張
好鬼正，隻ff13 2男主角有冇拎輝源
冇就自選上7星

6限先啱

Dv好似有bug
啲分數夾埋唔係10萬都出左10萬
冇cap到圖，第二次打俾隻野扣左少少有一樣得97xx分但係total 10萬唔係997xx

屌，仲搞笑，第三次百閃左全部滿分
點知仲係show 舊分數

打極都係咁

度度都無人講隻350難度O既新降臨
巴哈o個邊POST都無開
史上最慘降臨BOSS

巴哈好多大佬都棄左game, 無乜人講日版， 反而講國際版仲多post

新手想問下隻game要點起步
係咪推晒主線先

上次八傑盟都有人開
今次

而家開始的話就推主線儲石
至少10000 抽11連必虹
之後打而家5粒珠個活動
儲資源

完全唔記得

抽左個必虹了
唔該晒巴打

隻野8賢者下下扣幾萬, 除左推屍過有些少機會之外暫時都冇乜方法, 仲未計HP少左之後會越黎越複雜

Dv計分果度係咪搞錯左？
應該係計LB使用次數唔係計受傷先岩

今次轉返計被damage, 但係好似計錯分.
你見我上邊100000分, 但係啲細分錯既.
已經Report左bug

所以我先覺得佢植錯字，因為睇返公告張圖都係寫計LB

Ok自膠

想問下抽左隻鳳凰同王子
可以點砌

呢個啱啱出
我仲試緊降臨

新account應該有15張自選券, 如果只中一隻, 就用10張換all 輝源俾鳳凰上7星先
貼下仲有咩5星

5人

上左7星
仲有隻宿命少女都上左7星

可以參考呢度

我見D人話打呢隻王 除魔坦外, 其他人要百閃,用ACE 係因為佢內置已有40% 閃

有無話要每個種類擺一隻
定全擺物攻就得

Standard陣型係
物/魔攻
盾
補
debuff
buff / 挑撥盾
frd 物/魔攻

唔夠咁多百閃. 用隻FFX2 2回回避都搞唔掂.
隻野硬到仆街. 1 turn先扣得少少

唔該晒巴打
但暫時好似得隻鳳凰有啲料到

鳳凰而家係最top, 啲招得1 hit, 要另外2隻chain俾佢打先做到最大輸出.

睇攻略網話要癒神同2018夏個隻孖妹
但我都無

debuff好多, 有冇其他

暫時咁樣
鳳凰打手 宿命好似係debuff 中間個隻可以做坦
第4隻補 第5隻我見攻略寫佢可以buff

350 難度唔係流

第二隻可以做debuff 同魔攻
中間個隻活動型而家冇輝源送上唔到7星

我得第5隻有多隻可上7星
3 4都係得一隻

咁上埋佢先，夠衝哂主線

唔該晒巴打

好耐無呢種感覺
唔計輸出, 可以同佢磨好耐.
砌到隻輸出唔死又夠力就好難, 有FF8個隻金毛應該會易好多

10星弓得176攻, 同活動送個把STM弓差唔多
換刀算

呢個box值唔值得玩落去 見好似冇盾

有cloud同最強debuff 已經值

咁我繼續玩落去 cloud CG真係好型

7隻上到7星
兩隻三缺一

仲未有人破到我2限記錄

砌唔到成隊百閃試左十幾場其他打法
隻降臨只會反擊4下. 用2隻百閃debuff打佢4野, 先再用輸出打佢可保平安.
但係之後全體5連物物物魔物跟本死硬, 成隊1500-2000精神咁就可以用光戰擋頭2野, 硬食魔法, 再全體回避之後個2野
但係百閃debuff冇可能1500精
所以又返去只可以全體百閃再用聖騎擋魔法既打法
之後既通色隨時個個都內置百閃

我依一隊有無話仲差啲咩
點升會再強啲

魔坦

咁鬼快
隻補遲下自選埋上7星

賠500石

原來唔會重計分數，應該早啲打無視被傷害

以發個新break系統有咩特別
原來用左指定武器就無視

好似類似ff13，一break左就好易扣
應該係難度低，所以冇乜作用，未扣條break 已經死左
降臨先知會有幾大影響

新果隻連超級都要認真打
再加d系統比佢 我驚連超級都唔使贏

DV就算過到都好低分 希望可以10000名內

慢慢黎，仲有好多日，睇下會唔會有啲啱用TM，防守分同chain 分盡量拎

新果兩隻要磨過 被打分得0

呢關打到滿分

國際版終於出鋼鍊，但少咗無能大佐
抽法都唔同

中一隻愛德同一隻射歪

最後滿心歡喜確保券可以中兄弟其中一隻
但屌你老母你竟然中隔離FFX-2俾我做乜鳩

日版你唔係齊左咩

都想兩邊中嘛
最後一抽真係一秒撻著我

清dv 未

未有動力 聽日啦

活動角都要用黎打奧丁，啱啱好100 hit
撞正turn 3 唔出大土技推高暗可以無傷過

跪求百閃馬騮加火幻獸
例如咁

打乜 ?我可掛

想打隻350降臨

新降臨 a 網 post 埋點配裝 過， 4隻百閃 坦補要裝防即死

應該砌到, 我有王子STM, 即係可以拎多2件25%回避. 可惜個陣冇拎多件就食左
我光戰可以做W白魔百閃補, 唔知會唔會好過出補, 可以加下barrier.

我轉左

Thx

頂到下，開埋cut 應該穩陣

消隻野buff 又驚de唔返buff
自buff加抗debuff 好仆街

ff12男主
debuff 3連

我得ff0式個隻可以3連

好有誠意

正喎

隻野只係耐打左

隻野唔知弱點係咩，試埋用哂8屬打佢，佢就叫足8次幻獸反擊

今次show 到如果唔用啱武器扣唔到條bar 都幾大鑊

用咩隊打

未諗點優化，chain 唔到100hit

要打贏都有d難度
試緊呢隊

等攻略，應該有特別野，成日抗屬好難扣

可以消 不過只消buff技
我得癒神同ff12男主有

終於打贏
.
.
.
B

睇完攻略再打過

馬騮衰咸濕，嚴重被低估，好難想像係9個月前出既角色而家可以咁活躍

見到我中左毒.....

攻勢越來越狼，聖騎可能頂唔順

要推屍過，換入dq隻補應該無問題

新手入坑多嘢都睇唔明
有無巴打可以教下

日版定係國際版

國際版

睇左頂post 先，應該幾齊下，國際版好似link 左account 就刷唔到首抽

終於打贏石牆 拎碌龍殺杖再挑戰過dv

咁有心機打 咁我可轉返人啦

可以了，唔該晒
呢關好鬼刺激，同真紅月差唔多

竟然無公告講 4月 出乜

應該聽日出

想join
玩國際服
想問下隻game肝度如何
多唔多有限時活動肝？

日版好hea 下，月頭活動2星期，差唔多清體一日打9場就搞掂
月尾清珠活動就每個鐘打1場
國際版應該差唔多

可以一戰

屌 我問錯game 應該係想問 戰棋果隻
個名差唔多一樣既喂

戰棋個隻係呢隻既外傳

Thanks

如果有luluka 用堆廢角都打得嬴
用石幻獸都做到百閃效果

靠70% D CUT?

係，搵隻召喚角色每turn 入滿bar
但係要有hp 徐徐回復黎補返反擊扣左既hp ，見佢徐徐都補到成萬, 唔知係咪luluka做既buff

希望500以內

跟住攻略試緊陣
重未成功 而家跌出2000

我要2輪先殺到佢，第一波扣到36%

第一波52%
無辦法好似d片咁魔坦做埋吸引百閃
晒多左個位

百閃推低精神，我用debuff 做百閃
但係debuff 硬食無得閃個招又扣得多

我用畫家d cut頂
而家想轉用老王
之前一直風土 而家試光暗

我用光打
抽中半年第一次出冰主，唔係中左ff13-2 男主角都唔會有佢份出場

用呢隊就無我100combo
用癒神就無吸引坦
要轉老王
如果有位我想用埋下面隻舞娘加下龍殺
我以家最大damage都係得2億

2隻人權打手
呢隻冇用，啲用角本身自己加左，佢加得40唔會計
我剩係ac cloud 無龍殺buff 所以都費事搵人出龍殺buff

殺手係計角色passive+主動技共最高300%
定passive同主動技分開計

分開計
但係active 只會拎max
我隻ff13-2 passive 300 active 150
搵人active buff 50俾佢都只計150 total 450

唔出FFT, 屌

明白aw thx

我欠缺火魔法師
有d想抽

難易度999 gag野定點

4月1 ，應該係送1虹10連券

呀屌 睇漏4月1

昆下你 only

送卷唔好昆我就得

10000石有自選限券，但係冇隻想要

聖騎啱我

無拎到ff13條雲尼拿輝源，唔係我都想要佢，好似好好用

咩限都有？

Kuja都有cg, Ashe竟然冇

想問鋼鍊勁唔勁同88蚊超級信賴度卷抵唔抵課？

到ff8個pool, 未有ace

出左2次event pool 隻公主影都冇
隻廢老完全無印象竟然係限

好似無咩想要 呢排玩左第二隻game 呢隻都少開左

我而家玩緊3隻
不過最後都係得呢隻繼續其他都係keep住轉

人位都素材位都爆晒 又未有大成功up
啲幣都唔敢抽 跟住dv最後boss放棄左

1號就有大成功
仲有覺醒半價，成6， 7 隻等緊覺7星

過兩三日得閒搞搞百閃先 整極都未整好

終於勉強升到A
中途有d步驟錯左
damage 2億 之前試到2.5
不過懶再試了

應該差唔多分，可能多幾百
我被傷個度應該都可以好啲不過都係算了

我呢幾日整夠500％閃避俾5隻用，清左勁多莫古

我應該會換埋果把STM劍 30%閃加好多

隻ff8金毛其實有啲想要，裝哂TMSTM已經80％閃，但係好少人啱用

最強物魔坦好似都裝到?

2手武具，裝左裝唔到盾牌

係咩
無寫既 如果係兩手我應該唔會選擇

呢把唔係，我怕ff8個把大劍

咁我換呢把先

國定日？ 國服唔勁 得堆親生角色勁
利申：有抽 童年回憶

國際服課到哥哥100超信

新玩可以儲石等真係勁既角色出/11虹先落手 呢隻game係要你用時間去投資 不過如果你話好有愛咁就冇計

Btw 就黎4月 應該到國服出FF7 Cloud 可以儲定石抽 日版佢仲係Top 物攻手

呢隻game課金好貴 係唔係嗰個排行榜top2 嗰一隻？

愛德日版黎係1線級別
大佐都有用
艾爾就算數，冇盾可以用住先

Top個隻係外傳Wotv，戰棋game，因為要用石養人同課金升lv

我覺得大總統好似反而有啲睇頭 依家活動仲可以刷埋佢個10%物閃信賴 新手用黎儲都好

日版同國際版其實有咩分別？
我都喺收人ac玩，邊個打邊個都唔識
個ac勁唔勁都唔知
利申：無玩過任何FF嘅game

喺唔喺日版無大總統？唔知應唔應該課

呢隻game而家應該唔駛點課, SE而家靠WOTV吸血, 呢邊係咁派福利

)/JP

ff9男主v2 tm free 20%物魔迴避

營運唔同 日版會出得快過國版大約半年 所以可以睇住日版啲評語 去決定之後國版出果陣值唔值得抽

會有國際版專有角色
同埋某d合作活動角色強度會唔同
國際版慢日版一年左右

但係佢都係派好少卷 機率又低

國版原創 所以可能勁啲？ 有啲人會話國服預左只玩原創角色 正傳FF角得好少勁

其實都唔會 佢每個月一定有一張5+1、10+1同埋5星卷 如果同期有活動可能又多一兩張 咁你玩一個月點都有兩三隻5星角可以攞 但抽到咩角就睇你運氣

好似係輕盾，一直想要輕盾回避裝

如果黑，就少啲抽一排，之後就會轉運成日中，但係中一排又會黑返，又要慳返一排

真係難上加難 而家淨係刷個活動同打返個主線 啲裝備同啲幻獸係咪都好重要？

最麻煩就係升一隻七星 要兩隻一樣 好呃錢呀救命

如果國際版出就抽呢三隻？

而家應該可以換輝源上7星，有啲送埋你
基本上日版而家只會抽1隻，相信國際版都差唔多

到時應實有國際版更加勁既原創角色

要抽好多先可以換，step4 先可以換到兩粒
我想問有冇啲咩群組可以入下

你喺玩日版？日版派福利多啲？

呢度我見好似得一位巴打成日都激運

我係日版，2邊應該差唔多福利

個覺醒好似唔錯 有4連 好似有group4
可以同龍菲dv配
未升7星 花唔花資源落去好呢

呢隻STM都拎左，我都諗緊覺唔覺，幾勁下，但係打dv實唔夠hit 數

4連group4係咪64hit?

轉左group 咩
佢主要係5hit個招暗技
同啲召喚技

認錯角
唔係group4 唔洗升了

sq 隔離隻 last idea 都執埋 我記得開服果時玩左陣

其實而家ffbe 都好危

200內應該有錢賺卦，佢而家咁佛好難要人課
下個pool 22000 石仲要有保底封面兼有輝源
隻last idea好似一向都負皮

FF9隻非限唔錯
4連 維持TURN數4TURN
有單體暗GROUP 4

Dv跌到492
希望隻野幫手分下啲人心

最底o個個係咩異常狀態

疆屍，補血變扣血，預復變即死

完全唔見有boss用呢個狀態

但係佢得火光

Boss當然唔會有
有都係無效

睇錯，而家得隻暗水死靈幻獸3星關有

非限係火暗

爭d上當

4抽中左sera 第5隻，之後再33抽0虹

雙虹但歪撚左
我應唔應該開心

7星喎

FF8 O個期我半脫坑狀態
唔記得有打到輝源

d運好似用錯左

仆街原來兩隻都係限

頂你原來分兩批出仲要整多個拉斯

4隻仲要有限

抽完全蒼抽3000石，第一眼望以為係3星升左5星俾我

今晚花左13000石+蒼11o既收獲
d卷全部抽晒
其中10000石當係買聖騎 因為d卷咩都抽唔到

37張3 4星券白抽左，而家清倉好痛苦

聽朝活動儲返D

11 蒼依個真係笑死我，仲中到當期新角

見有鋼鍊 呢家入坑會唔會太遲？

數字網買帳好 定係 自己刷就ok?

唔該

自己刷慢慢玩有成功感啲， 又好玩啲

有無話 呢家刷咩角色最好起手

國際版要等人答，鋼鍊限定pool 有愛可以刷下

巴打們 都係玩日版多？
唔知鋼練強度 適唔適合起手

日版國際版都有人玩
應該夠用，尤其隻大統領係國際版先有應該最勁

愛德其實勁係邊？

全new

活動ff9卷 一卷入魂

我37券食白果

有4屬，又有無屬，可以降埋屬100％
又夠大力，好多場合都啱用

999難度個關難唔難過？我見攻略網未更新點打唔敢入去打住

4月1日

999難度，入去未打佢就俾佢先制打到出返黎，不過用咁少體點都要試下

見到你地打到999抽到11蒼以為唔難打

機械殺裝備多唔多

可唔可以分享下咩陣點打？
最近啲人物都差唔多抽齊應該可以跟

裝哂防死hp1裝衝入去

用裝你所有機殺 同用可以附機殺O既角拼1TURN秒

........原來係唔係打
俾你地fake左

唔洗打*

第一次覆就提左你4月1

btw 11連抽咩

不要再說了
Btw 10000石係咪可以揀限定？ 未有聖騎想換佢

係 有聖騎
但無最新o個d
可以入去睇

碌翻先睇到你個句4月1

10000石揀咩好
聖騎 龍姬定邊隻
同埋無輝源係咪無用

聖騎，再用all 輝源上7星
可以用到末日

冇fake呀，一先制，就出返黎

之前粒all用左落鳳凰到
係咪無得救

呢隻係最強輸出，都要升架啦
All應該升rank有得再換

打pvp個個？

外傳Wotv好似爆大鑊，真4月1

唔係，之前聽人講如果升到某rank又有得用石買all pack

依家27 rank
從來未買過乜野pack 唔見有

聖騎士平時抽pool 都會出，實會中返

咁換左聖騎先

你留意下30 40 50呢啲rank，去用石抽野個版，會唔會有限時pack 有all 俾你換

好 唔該巴打你 認真打先
聖騎係咪頂左坦個位

佢係魔坦，擋魔法
如果全體物攻就要用物理坦，隻隻差唔多，推介光戰，可以自選

姐係打物攻怪就物理坦
魔怪就聖騎？

簡單可以咁分，但係後期啲boss 2樣都勁，而盾技只可用物魔其中一種，要用damage 減輕buff黎硬食另一種

明白 咁我換左聖騎先

依家用呢個打銀龍都ok
有19張5星選擇卷
想問下換邊隻好

無補
睇下有冇啲咩6星值得上7星

得呢啲 無乜邊隻有用好似

隻補係限無得自選
儲夠20張先諗下換邊2隻

光之戰士好似補得？

補得，但係冇預復

夠廿張了

券抽歪三虹

你有ff12隻物魔坦，但係又唔值自選上7星，因為要打左潛解關先勁

成日券中咁鬼多虹

尋日999嗰隻嘢嚇怕咗冇打到

咁應該點揀好

唔撚係嘛

儲住先
個隻升6星用住先

定換兩隻光戰 直接上7
聖騎都上得7

咁快有all
唔好換2隻，因為好多坦求其中一隻都慳10張

30lv買輝源包嘛
係咪升聖騎

係

要拎佢TM先有最勁個啲招用

有排升？

活動有好多莫古，之後會多到用唔哂

升埋tm
想問下我隊野點開技
唔係好識玩

咁樣

跟攻略拎哂啲幻獸上2星先

新手Q n A 無寫
幻獸點拎

跟住呢度拎就可以

發現拎晒都幾煩

跟故事進度拎就好快搞掂

打左活動先

想問下係咪好有用

係
我仲用緊

咁我係咪有物坦了

自選上7星啦做埋補

姐係揀多隻呢個去覺醒？

活動10萬分有多張卷
岩岩就係用個張中
睇下打埋個張抽唔抽到多隻先

新手 有兩粒All輝源
諗住留一粒換完聖騎升7星
另一粒應唔應該俾Cloud定係王子都夠做
重有20張自選係咪儲起佢等d坦補出埋黎先換好d

咁好彩

俾ac cloud ，王子除非技覺否則夠力

一場得600EP
點樣咁快打到10萬分

5萬一張10萬一張

食體水

我通常拖到11日之後先爆水打

我回坑發現自己儲左2100支水
用到而家得返1300 發覺水燒得好快
開始唔慳住用一日最多10支8支就算

呢排無野做嘛

免費券

有冇人抽左呢個，4隻5星1隻限

我唔夠石買，我覺得呢 bundle package 之後會成日會出

好心動，但係又想等ace 龍菲先買
個堆限剩係金毛同印度妹比較特別

0課巴
想問下我琴日咪抽左隻物坦
應該換我個隊邊隻

呢度3隻輸出，可以換走lv 102 其中一隻
光戰入黎做住補

我無光戰bor
定琴日抽中個隻叫光戰
同埋換多隻黎上7星 個隻實唔實tm左拎多把武

尋日個隻就係

咁洗唔洗tm左拎多把武先拎去換輝源

佢把劍1把就夠，得佢用

好 咁我想問我依家隊野仲要點增強
邊個位要搞

下一步要一隻純補
之後就要諗裝備同埋唔同屬性攻擊

純補要抽限 無得急
係咪要同屬攻 連ec

要同chain group 先得

研究緊chain
鳳凰好似無chain group

佢係最後一擊，其他2隻chain 到咁上下hit 數俾佢埋單
Element chain 10hit就夠4倍
普通chain 要30hit

要慢慢研究
又唔識日文 想喊

多漢字，睇慣左其實得幾隻日文要識

砌屬係咪要靠自己整個啲魔法

物攻可以靠武器屬性
又或者buff 上屬
又或者自己技能上屬
又或者技能本身有屬性
魔攻只可以根技能屬性
自己製造個啲魔法好雞，冇乜用

暫時都係玩下物攻

物攻成平低好多又易上手

但我無buff 得debuff

呢啲要時間儲下，我都係最近先比較齊，玩左2年多啲

巴打咁有恆心

呢隻game福利好，冇乜game好得過佢

都係 又10000石10虹 又5000石一限

買左個PACK 不過唔知簡咩限好 好似無咩岩用

好似新野你都中得7788

好似無咩需要 簡幻獸果D? 有石可以上7星

聖騎士，ff8金毛，限補，ff13魔攻debuff
好似呢幾隻最特別

限補都上唔到7

我個陣有抽5000拎佢輝源

睇落只有FF12男主100回避
未細睇個陣咩原理 同點解用魔狼做攻手
不過最大問題係無隻BUFFER

隻buff 可以徐徐回復成萬，冇佢好難唔百閃

原來佢用其他方回復反擊
唔知點解佢俾隻野全體物攻扣咁少

應該係靠呢個，冇留意唔發動佢點搞

想問下我隊野有邊隻優先tm
鳳凰聖騎已tm

睇下啲角色綠色TM技能，越有用就越優先

光戰個招有無用
我見宿命少女個招好似麻麻地

光戰無乜用，佢個招w技只對應攻擊技

咁睇黎留返莫古好過
宿命同光戰招技麻麻 另外隻輸出遲早入倉

依家兩隻AC CLOUD好似無咩用

將會有改善，長按同敵人行動log

拎左STM未

食莫古囉左啦

咁唔好啦，冥鬼Sol有冇

呢隻? 有7星

你咁齊好難搞
Ffx 2隻debuff 有冇

有呀 用APP買完就再抽到隻 我本身唔係想買呢個PACK 禁錯左

戰騎，女盾呢

魔狼の加護
・パッシブ
該当アビリティ 闇属性耐性を30%アップ+魅了を無効+物理攻撃を受けると確率で「金剛防護・物理」が発動+魔法攻撃を受けると確率で「金剛防護・魔法」が発動 Lv.100
闇耐性+30%
魅了耐性+100%
発動確率30%

得30%發動率
都幾博下 定佢用咩方法增加發動率

無呀 女盾係邊隻 魔物都有果隻?
呢兩隻都有晶可以上7星

佢passive 加100％即係60％
再加2件event 裝加100％，有90％，再搵多件加30％就差唔多100
估唔到呢隻免費野可以咁癲

呢隻都有 不過未7星

咁可以睇下有冇用，好勁

邊兩件加咁多

睇片唔太見佢有呢類裝

我冇睇，但係我有bookmark 呢2件咁特別既野

我無

Ff8同唔知邊個event 喎

脫坑中
O個排4週年返黎挖左幾萬石想抽返隻魔攻用
ALL IN SENA乜撚都抽唔到 又爭一張卷先可以抽必中
嬲嬲地又脫過 就係O個排錯過左

4星有隻女，TM才媛證明都加counter

才媛之證明就有
不過佢個效果無得疊

o岩o岩睇到 段片有裝呢個
tifa ac tm
加30%

用ALL晶好似抵D 可能換戰騎

呢件stm好似好正

正野，我都有

6號就聖劍合作
重or11號先出新嘢tim

11號多數出月中cg加故事
快啲出boss 戰抽格鬥女好過

今次隻法師好正，不過我抽到step 3 都唔中就算
step 5 出隻阿伯我會吐血
隻阿伯太廢

都有4連喎，dv可以一戰

我想要阿伯
用佢DV同龍菲新角4連輸出多好多

為左DV 夾龍菲，我岩岩練左冥鬼，雖然練埋多隻一齊4 連好似都幾勁😂

我得火屬可以4連，差隻龍菲

睇埋聖劍先睇下抽唔抽，因為頭3 step 已經中左阿伯，最衰第4step 送100% 信賴真係冇咩用

原來已經中左

唔知會唔會出cg錫菲呢

Boss 系列實有佢，唔知幾時

想買10000石個bundle, 但唔夠石， 可能要破戒課 3000yen

想自選邊隻

AC cloud 我果時無抽到 我果時抽反剩係中tifa

最後今日，仲諗緊，驚3張5星券中伏

笑死

就出FF7RE
AC CLOUND除時變時代的眼淚

鐘意隻角色無辦法

果個包我覺得幾抵，有得自選一隻已經吸引，仲有十幾抽，可能中埋新野，仲有自選卷

最後1分鐘忍唔住手

一啖沙糖一啖屎

盔甲佬兩兄弟打孖中

中間呢隻未見過

仲一齊上7星
第6隻戈爾貝沙
中間個隻上個月尾新pool但係冇佢輝源

路人到完全忘記嘅小角色

依隻出得幾勁，第二勁嘅法坦
係前面頂住隻怪物塞西爾令到冇人睇佢

我有佢7星， 但用都無用過， 唯一有用既係佢有招30hit chain 可以 ff12隻 凡一齊 ec

啲招係勁，但係要裝大劍，得把3星TM菜刀加精神

唔係group 16 9 hit
暫時見到最大用途係dv 同rem chain 3連，不過dv好少會出盾，而家都係用畫家黎chain group 16

cls, 個聖劍event 都要爆水打

記得上次聖劍3又係咁突發，打左50000定係30000就冇打

完全無BOUNS角
佢D武器又唔係勁 完全唔想打

主要打ep拎券

最hea組合係2邊打各打5萬EP 拎4張卷, 但係FF9 要換野打4萬唔夠換

Cls 噉多event打得邊個，邊嚟噉多體

1800支10體水
今次同佢死過

隻物魔TM好勁，可以用空莫古拎

I’m so fucking hopeless

聖劍要拎TM莫古呀，同冰刃件STM差唔多
餵落空莫古養大佢

原來冰刃係2刀流，呢件係雙手持

隻免費7星仲未攞，一次攞哂ff9 啲嘢都冇乜石淨

計下數先，搞掂ff9 先件STM超有用

Ff9stm?
𠵱家所有進度0

wa , 99 分 但 3 5星pool 點玩

仲有舊個5隻

20％回避輕盾，有錢都買唔到

即肝

Btw免費7星其實有冇一隻真係夠料落場打下？

一出立即99 分，有冇咁勁？
個pool 點睇都好伏

有人用4隻免費7星打嬴350難度降臨

噉神
想睇下片

有無人會抽?

我應該唔抽，見frd list 好多人抽左
女同隻朱儒TM都勁

每step 必中一隻

都係中舊野 放棄

留石等下個月睇下有冇10000石pack, 想要ace 或者龍菲

得返2萬石
20張卷仲多兩隻都係舊 搵笨

得一隻唔湯唔水，唔通食all輝？

舊野可以用trust coin 換輝源

要睇下邊D值得上 唔值得就慳返

如果未技覺就值得
又或者STM勁都可以考慮

呢3隻有無邊隻好

得拎住綠盾個隻有得換，佢仲未技覺

你兩個活動諗住各打幾分?

10萬
好多水可以爆
3張5星券出得太差要佢補償

跟你先 我都千3支

SOSAD 試下各打30000分

要換埋STM應該要6-7萬分

每日回體可以打9場，一日有5400分

結果換左老豆

幾耐自然回滿一次？

一個鐘12
1日有288

用卷中左

係咪唔會送輝源？ 無就食all 輝源 算

好似冇送，巴打呢期啲運好強

免費11連
當係生日禮物啦

巴打生日快樂

多謝
終於成為大魔法師了

龍絆 大爆死左， 唯有轉抽呢個pool

卷抽中左即食all輝升上去，賣點係唔裝格鬥武都只係少40%攻，唔會同拳女爭裝

聖劍機唔想抽，個活動好難洗🙈

巴打想你地俾啲意見
我新個堆限有呢啲，仲有隻癒神未上7星

我買左10000石個package，5星卷中垃圾唔講
我而家應該換邊隻好？
我有啲想換聖騎士，因為我都係得隻聖盾好似唔夠用，再食all輝上
或者ffx-2隻debuffer再食all 輝上

all輝我連埋佢新個10張自選卷我有3粒，再上埋隻冥鬼好唔好？

一定換聖騎，有佢有人權

呢隻角無2刀極意， 配裝用雙手持好d

配裝自由係賣點

雙持 同2刀 相差太慨300攻

拳頭2手持多1.5倍輸出，仲勁過二刀極意
不過隻game 好似得呢件

ya, 所以點解話雙手持好d, 可惜無雙手持高白值拳套

畢業左其中一個event, 而家可以專心刷聖劍

不過friend list 好少人掛特效角

咁快
聖劍冇乜好換，諗住夠10萬ep再睇下可以換咩

咁我換左聖騎先
咁隻冥鬼上唔上7好？
抽中左新隻死神，招lb好大力下

有冇其他可以4連
呢2隻可以火屬4連，打dv應該唔錯
如果齋計火力，Sol 要慢慢儲力，而家黎講唔算易用
用2隻死神應該夠秒隻公仔

咁唔上隻sol住
想上癒神先啦咁

今日送2張ff9卷追加3張3星卷中左

都估到只會賠回體水，5賠100

出左公告話係武漢肺炎下 原定contect 未必會跟 schedule 出 敬請見諒

冇計，不過抽格鬥女個event 希望會照出

隻死神上左99分

無地方試佢

邊隻係死神

Ff9 而家個cg boss

佢真係好大力

又出限

音樂家仲以為又係buffer, 變左武士
之後啲角色未睇到, 要打故事追返

新角d CG 好假， 唔知係咪錯覺

隻野個樣唔錯, 成個女版錫菲羅士咁, 會券抽下

岩岩升左冥鬼sol，佢天生唔識渣兩件武器
有冇白值高嘅雙手持魔仗？

DV個件, 228
一係就降臨個支9星.
再唔係裝四天件或者隻菲件TM俾佢二刀

出完女版出埋正版得唔得

黎咁密，邊夠石抽

我硬係覺得會今個月食住FF7個勢出

但係DV 同埋真降果3 支魔仗都唔係雙手持
係咪會少左150% 倍率？

岩岩攞1 卷中左聖劍隻拳手，係咪冇輝源一定要食all 輝？

魔杖冇雙手，全部單手，另一隻手吉左就可以

係，咁鬼好運，即食

10 萬ep 張卷出 阿伯劍聖 第9隻

聖劍打夠5 萬ep 算， cls

77000EP
想今日搞掂佢

屌你老味，3萬中雷光1.0， 10萬中暗騎

你感受我明

即刻kill app
今晚先清埋挑戰之間
呢張券好似成日中舊野, 5星EX券中個啲通常都冇咁舊

煲緊 ff7re, cloud 好chok, tifa 好淫

cg女主角睇怕都要等到出年年中

技覺完好鬼勁

音樂家儲滿技咪過10萬威力

邊隻音樂家？

睇真啲原來唔可以重複，40000左右

畫家allin而家又中多隻
好彩冇換補

抽多廿券中呢隻
呢期第二次咁樣

抽多12張30％券得3虹，又中隔離

10%
但5000 0虹

我all in呢個pool抽齊隔離pool

得返千幾石16張卷
有排儲
黎緊啲新pool都唔洗諗

儲30％券可以慳好多，不過最近都係十幾張先中到想要個隻
以前幾張就搞掂，可能機率而家得1%以前1.5

我30%卷次次都唔中，黑到

儲多啲一次過

新個隻buff好似唔錯，冇畫家或者可以換

用左16張3星卷中哂3隻收手算

41000 威力98分
而且可以自己chain 俾自己finish 唔駛靠人

Buff個隻好似幾正
但我抽中左揸刀個條女

建唔建議追畫家
無buff

好難中喎得0.75%，自選而家個隻buff 都唔錯

利申，中左第3隻

紅色衫個隻？
Btw畫家唔係10%咩

10%虹
新個2隻各1，舊個4隻各0.75
其他就5％平分

咁我應該抽邊個pool

可以抽1下10%，之後用張券黎換刀女輝源

刀女有咩用
我有鳳凰做輸出

好用過鳳凰好多
同埋係女

Ff6國王招コロナビーム俾人拎黎搞gag
武肺光線

仲勁過鳳凰 刀女

當用埋frd 個隻，佢可以自己出10hit chain 再補4萬威力個刀，唔駛另外搵2隻幫佢

唔洗玩chain咁爽？ 就咁擺係到都輸出到？

佢可以自己做10+1 chain
2招技可以連

晏啲升左佢先
未有buff前仲有個位 擺刀女落去玩下先

依樣都岩，鳳凰JACK 用落真係唔係最勁，佢要搵兩個配好屬去CHAIN 佢，其實有多少煩
唔太明風向網評分

好似要癒神同2018夏兩隻
癒神難搞

想問下刀女洗唔洗即刻tm sm

TM要拎，反正event關送50專用
STM睇下你有冇刀用，唔推薦食STM莫古拎武器，因為少人用到

唔係好識連刀女
佢啲技唔同屬

打短故用電腦個隻試下
基本上就係一齊出一次group 2再出1hit 個招，咁就應該21 chain

姐係一定要借朋友隻刀女 如果打活動？

通常都係用2隻一樣，易啲同步
2隻唔同要2隻都好熟， 啲sp 技唔同turn 數要自己就返

Sp技？
依家試緊兩隻刀女
1hit個招係咪防禦無視個招

係，turn 3 最大輸出
Sp即係4 turn用1次個類

Oh 明白

終於入到100，應該係s3最受歡迎角色

睇一睇 原來震天暗龍王難度350
打落完全唔覺
同降臨隻350係兩個層次 弱好多

啱啱先打左2關ex關，都幾好玩
轉頭就打隻龍拎5星券

Ffbe都玩半週年
今個月咁鬼多event 有排忙

果兩關好難打，攻略網比嘅資料又少
隻骨龍佢超大力全體係咪冰屬，係物理定魔法？

冇留意，可能係無屬，高精神就無事，唔會滅團
開頭不停死打手，開盡damage cut, 之後一有機會就用刀女秒左佢
另一關比較易，用物盾推屍過再加damage cut 就安全，先殺上面個隻，再殺下面個隻

成個fd list 都冇勁嘅刀妹🙈

frd list超多人抽，抽到STM都拎埋 但係冇人掛，可能唔係打分bonus 角唔掛出黎
你等load我個隻，打條龍先，另一關可能用全體攻會方便啲

第一關用鳳凰JACK+癒神
2 TURN KO

第二關帶物坦 FF9 POOL 兩隻連
3-4 TURN KO

中級第一隻後面個機械人好似未見過

上級會唔會太難 比上個月難一級

改左名啫，應該用ac cloud 或者刀妹秒到

你依隻電腦玩嘅介面成日見
係咩device 同program?
連屬性都冇都連齊30hits，好勁

andapp
好似只有某d有合作o既game先用到
手機發行一次 pc就用到個acc
用返手機玩只要熄左andapp就ok
唔洗再發行

又炒粉

試左用macbook,唔對應ffbe
用desktop win 10，又話咩數位認證唔得，開唔到game

巴打依個打法好高效🙈第一次體驗到Jack 同療神嘅99 分

Win 10我有裝ffbe，冇事喎

我一裝就OK 所以都唔知點解

你可以去FFBE巴哈O個邊睇下
我都係巴哈先知有呢個APP

打緊350 隻巴哈，我發現我用手機係連唔到GP4 暗龍菲
有時會111111 hit
GP 1，16 又冇依個問題

係唔係換左新機，好似部機越快就越難chain, 要開放大鏡拖慢部機先得
營運快啲搞搞佢

我用iPhone XS，其實一直GP4 都唔順，以前少用唔覺，依家成日龍菲，好地地一個暗屬4 連，10 hits EC 都連唔到
我睇片見過選好招之後按auto，咁有冇用？

Auto 唔係齋普通攻咩
我group 4冇乜失敗過，電話太舊

5000石 慳返粒all晶

已經7星哂2隻
我用隻馬騮打嬴350難度降臨，只要唔用女盾就好勁

呢兩隻本身都有 另外果隻都係好野黎?

最強物理盾

另外果隻呢

馬騮比較舊，之前冇乜人留意佢，但係佢自己有40％回避，好易砌到做百閃打手，仲可以全體分身

佢件STM好似好勁

短劍黎，好少打手用

你之前係唔係拎左ff12件STM
可以輕鬆砌到100％ 我用超速回避個件

係呀 其實我仲未識用回避坦
話說DV差30粒石先升滿把劍 想喊

有人差20粒
dv mission 有幾十粒，唔駛等多10日派彩

邊到有?

等月尾開始先有
講錯左，dv分數達成獎勵個度有

=上次無打最終BOSS都10000名內 好好彩

巴打介紹個電腦玩嘅系統好正，下下完美chain
同一隊，我手機打50 回合，電腦打16 回合

點解呢件得A?

呢件係衫，唔係袍
以前啲魔攻同TM好多都著袍有魔力up
而家出個啲好似冇乜限制

20抽得堆垃圾

有新野抽?

抽格鬥女

秒埋中級得堆壼

仆你個街
上級第3關就真降臨

3%
好似唔怕魔攻咁

應該唔會我用龍菲打到 bq

物攻無效，繼續磨

完全明白我當初都係連唔到
係用左放大之後先連到
成個世界唔同晒

試到3T流程 不過10抽都係垃圾
4關開始唔洗5人 爽YY

40抽都係垃圾

45抽一隻5星都冇

仲未打， 不過都唔存在希望 今次用邊隻打好 ?

應該係rem 最方便因為第4關個隻8爪魚好鬼煩，物/魔無效，除非秒到，但係應該硬過真降版本

又係用 rem 打

打完 全抽 全滅

中到2隻虹係呢兩隻。。。。

咁快打完
我都預唔中，反正有學生妹
不過上次0 5星，今次俾返隻我都好啦

龍菲無雙
本身好怕尾O個隻龍
但有左聖騎加埋好友有人放暗防龍菲
輕鬆一1 TAKE過
係第4關大先生先制+隔離隻野變坑魔體質麻煩D

上級頭4關個18張券虹都冇隻

成堆白

免費中3隻 啲運去返日版好冇

可能到你中格鬥女，快啲打券

Deadline fighter 𠵱家先開始肝免費7星

件STM盾一定要拎

踩盡油拎

唔怪得你咁少體力水剩

太懶
保守估計都唔知要loop幾多回合先攞齊

可以唔拎TM，遲下食莫古拎，不過唔勁直頭可以唔拎

今次tm攞唔攞得過？

a 網終於抽到腳神有評分啦 100 分角

個樣點都要扣返1分，99啦

暫定

今個月都係無機會中
得返12張未拎

98分排得高過99分個幾隻

果隻有咁勁咩

T1 準備加MP全回復
T2 25000
T3 41000
T4 LB 3萬幾
T5 MP 又全回復 loop過

2次活動夾埋1隻5星都冇
Btw 都係用大火力著數啲冇龍殺第5關都可以3 turn 搞掂，第4關隻野冇乜威脅等下就秒佢

依家物攻都係抽100分算

計落隻野同學生妹差唔多，係有4屬4killer 咁解，不過dv冇人同佢5連就只可以用lb

主要係2萬石唔敢再亂抽

等4.5週年pool

抽左3卷中左 之前抽左5000石換埋晶

唔計3 4 星券，我30％券都抽左十幾張先中

TM係咪一定要裝先開到專屬技?

係，拎左先

原來得刀可以用 得一把降臨刀

刀我最多，其他野就好少
之前除左師匠冇勁人裝，隻幻獸冰主搵人笨既

我第2把得134攻
BTW 你兩個任夠10萬分未

原本見98 分就唔抽，依家仲勁過Jack
唯有含淚抽

仲差聖劍3，就黎30000，每日打10000就夠

諗緊抽唔抽埋隻魔攻好 仲有50卷

Ff9? 有龍菲限Sol 可以火4連
不過光屬就無人有

上力技可以解埋全體stop 同魅了，而且係學生妹，唔係100分個隻可以比

係呀 其實差1萬石有補底2選1 不過好似唔多抵

隻廢佬我抽學生妹pool 中埋，其實唔廢, 冇理由得96分，仲有二刀極意，個樣係原罪

抽多10卷試下 無就算

2隻都有4連，求其中一隻都有用

頂 10卷出左隻廢佬

我都想咁易中
抽左廿幾張先1隻

得返30卷 收手算

要抽5000先有佢輝源

3000先啱

有啦 之前抽到STEP3

想拎佢STM，超勁

食STM莫古啦 我果兩粒都未用上次把回避劍係用ALL輝囉

等要用先食

我D裝少到唔知比邊個食好

STM莫古唔好太急用，有TM可以頂住先就唔用

打完FF7終於有時間開返game
不過打哂d卷都係冇拳女

刀妹有聖騎開盾技都可以自己finish

追唔追好？

0券 10000石多啲

睇下4.5週年有咩先

好其待之後CG錫菲出成點

我期待啲怪物boss 多啲，例如暗雲, ff4 個類

原來係咁，原來唔同技嘅時間長度係一樣
咁易連好多，不得了

免費十連+special
呢頭提起錫菲嗰頭就中 第5隻了

新手岩岩玩 無頭水點玩
進主線進到卡住左 同應該升邊隻先
抽既話抽邊個pool 好

呢度玩日版多, 國際版可以參考下呢度

1係主攻 2係Buff 3係補
用住呢3隻打住先 雖然3隻都唔係top 但係應該痴人地掛果隻打既唔會卡

多謝

明白哂 多謝

點解我無刀女佢第一下用個招

4連？要出左sp先，我skip 左turn 1

聖騎招t我都無

聖騎要裝TM
然後用招變暗就有

明白 我研究下係邊招先

係咪咩暗黑騎士之防

百吸好似好難砌

砌落邊隻度

可以慳返DEBUFF

10面色 20
舊王子TM 25
活動馬騮盾 20
佢把STM 30
咁已經95喎

10面色唔係閃咩 有吸咩

頂，係喎你要吸
咁只好用莫古盾30％
衫有件20％唔知你有冇
同埋有粒莫古戎指50％

我D裝真係少得可憐 第3關打極都過唔到 齊角都無用

上級3？

係呀 同埋用慣左呢隻補
其他補唔多識用

呢隻好鬼勁，我今個pool 中左
隻臭花應該係最難打，因為打死佢先啲仔會好癲，之後要1 turn 秒1件先唔會滅團
你想做埋5人任務

明白了 等我慢慢試下先

派6人都係輸 係咪應該谷晒D裝比魔坦最緊要

點解我學0課巴打你咁出無ec既

我2隻都用暗屬技

係，屬性耐性要夠高

我好似都係 點解我無ec
係咪禁完刀女就禁聖騎

係，聖騎3連，刀女4連

刀女頭2招技係加比自己？
同埋其實係咩黎

D人屬耐高 精神同血都好高 我果隻好易死

頭2招加技威力同埋好多其他全隊效果

第4關先制，我死哂打手復活再打
第5關要加埋闇
呢3關有齊火冰雷風水土闇攻擊

研究下換咩TM先升級到佢先

跟住0課巴打你咁出得spark chain
係咪唔夠快

Spark chain係更加快，高級過element chain.

但感覺上無0課巴你咁大力
廢到笑

玩耐左就有裝

連中級第一關都打唔贏 哭能左

好似要用冰屬性打

直接比佢一下帶走晒 得返隻聖騎

用朋友

巴打加我，我放緊隻有火暗抗龍菲
中級好多層開我隻LB 就過到
406261578

同場我都想搵巴打掛隻火暗抗龍菲打上級

連戰中級第2層個石巨人點先打得爆。。

無意中過左次之後就過唔到

用冰屬性打

上級連戰用新世代法師就好易過， 如果無就好難打

wave 3 植物隻王， 用龍菲 3turn 就秒左， 不過用0西d 卷抽又係乜7都無

已經用REM CHAIN埋都R痕咁

咁唔知關唔關物攻/魔攻事
我個陣貪過癮用零式隻冰劍打, 物魔通殺

冰劍掛左係event 2, 見到可以試下

巴打隻黑長直可唔可以掛哥雷姆
想試下打牆

邊隻黑長直

新女限

想要石killer? 用石龍有125%

驚唔夠土抗

好, 等陣

Thx巴打

80%土坑, 175%killer

可唔可以on多次，好難打

好似用完一次就要隔幾個鐘先再用到

尋日券抽ff9歪stm
Special 又中舊嘢

件STM而家好多人有用
以前就垃圾

咁我攞咗佢先

俾ac cloud, 鳳凰裝

魔力80%俾物攻好似有啲九唔搭八

得Tina自己啱用，一係就魔法劍

咁唔食了

唔該哂先，但我發現無add到巴打
啱啱換番隻debuff同刀女就過左了

358384184

用10卷換佢囉TM好似唔錯

嘩屌，唔好制，佢TM係抽中佢既補償

搵緊換咩TM比魔坦

Ff9 女主角個件有冇大量生產

已加巴打
我係ナナ七シチ

已lock

全耐20%?

係仲有呢個

Ff4淫游詩人

呢隻有6隻 另外果隻有11 點食法好?

呢件由於係服，我通常俾support 角色用
水風土個隻我拎左3件，加埋hp 好多人都啱用
盾角應該有裝甲全加20％，有冇拎到，降臨裝黎

唔記得邊度拎

5屬+20%? 好似有
另外有咩平民裝可以谷得多精神同血?

盾有甲無

Ff15有條女TM生存渴望hp精加30％
Cg王土個件都好正

有無懶人包

可以去altema tm 一覧個度search 耐性

痴撚線，國際版咁基，之前冰主盾又係全男

件甲係限定黎

我中意用呢件
4星TM

哇 數值咁靚仔 有無平民劍?

刀劍類都係真降臨個啲先勁
Event 個送啲同TM差唔多

搵極都搵唔到D高精神既劍 我好似用緊之前送既花 有+20%精神

有把3星TM菜刀，高精不過係大劍

呢把event STM你未開始玩

我1月幾先開始玩 無啦 唯一係佢自己把STM 不過好晒

我之前一直裝光戰把TM，都要加下防同hp唔係好易中物攻死

呢把，好多時仲好過裝精神劍

(偽)

應該玩嘢

唔記得左，而家應該呢把最勁，有冇刷到hp+50%

無刷到雙技GG

等下，可能下個月又出幻影合作，到時刷

咁我換呢把算

幻影個把你刷成點，單技都可能勁過光戰個把

攻7 攻15 同HP攻防25

咁都有hp防25％，夠用
下個月幻影半周年，呢邊多數有合作，再刷

依家裝左電腦版好正 得閒轉過去禁幾下

終於搞掂哂其他event，可以刷聖劍3 ep

各位好，新手岩岩入坑...
因為太多角色，
資源又唔夠。
想知究竟邊隻上7星係最好？

同埋物攻打手，
究竟ac、刀女定腳妹勁？

新手就中左腳妹
要換輝源all 先上到7星

我果陣只係打得晒初級果幾關....
(中級都打唔赢)
之後見到打完有10張免費卷就拎左去抽。
中左果陣諗緊呢隻係咩黎....

因為佢太新，
altema網未update

Update 左啦100分
抽左130張都唔中

之後個網update左，
發現佢100分

130張

上個月60張，今個月70
只好等下個月

我都抽齊130 張唔中
依位巴打個新手ac 點解可以咁齊

最強物坦、魔坦、奶、buff，基本隊型完成
近戰有腳妹、黑長直刀妹、Cloud
魔攻有龍菲、rem，太神了

新手留名加求救
幾年前玩過下國際版，諗住重新玩下日版
點知down完佢果差唔多3GB野，玩到一陣kill完app再開就要我down 0Mb野，down完都係入唔到game彈app,最奇怪係我down完個3GB野即刻睇我部電話容量，個app都仲係百幾MB無變過
上網search過話復舊同清容量，但係試左一次復舊都係咁，容量都有5GB淨，有冇巴知可以點搞
呢排好悶真心求救

用WiFi?
試下restart 部router

最緊要係最強物攻 有錢都買唔到

屋企wifi壞左我用街嘅公共wifi

咁要搵個快啲既WiFi 先得

thx巴打
不過想知個wifi快慢同佢個bug有咩關係

未試過咁，唔知係咪download 唔成功

但係好奇怪我又down曬然後入到game玩到一陣

我用An 機，部機去到0mb剩都都唔會清data
你入到驚會問你一唔一括download ，揀唔好
Download 哂會好晒位，同load得慢

腳妹戰力係完勝而家所有物攻好幾倍
中到真係恭喜你
呢隻好難中

4.5週年又有無料連
但估唔到竟然唔出FF7 RE 出FF9

又黎打刧石
不過冇cg

真神龍
多數350或以上

有ZOMBIE化
我無隻補 應該好辛苦

咁啱歪中左，可喜亦可悲

iPhone7無得揀😂一定要我down個3GB野，換左個新wifi都係一樣（game內down到不過實際上部機冇down到）

可能部機要吉多啲位先得，ios 有啲奇怪野，之前有人試過突然每次update 都要搞成粒幾鐘先download 完個百幾mb，搞左半年之後唔知點搞掂

想抽而家個pool 定等4.5周年好啲?

而家個pool 有10%，算抵抽
起碼抽5000石拎輝源

又真係幾高機率，不過未中到黑衫嗰條女

又係時候衝PVP

啱啱先洗完碗
沖埋涼就衝

好鬼多人爭，最後半分鐘跌成1000名

經過上次教訓 今次打得好小心 5X秒見到24XX名 應該穩陣

30xx
好過19xx既

我見你少我30分

打0.86驚入2000
估唔到咁次啲人咁癲

今次D分去得好快 上次最尾都係慢慢上分

我之前都係58分打0.5今次已經打多左，點知唔夠
去到呢個分，就算打多場0.5都唔掂，應該入去retire 博下多10分

輸1場原來有成20分，唔記得左仲有呢個方法，上個月都有輸黎壓分

請問哩啲跟名嘅モグリ點解食唔到？

呢粒原晶黎

即係粒嘢係點用? 俾邊個食?
新手唔知 sor

你要用佢食TM莫古 食到100%就囉到

一係就餵到呢粒100%
一係就餵好似隔離果兩粒既同名莫古俾角色至到100%
兩個方法都可以攞到TM

出左新data

限補好似冇全體預復

原來維護 今日未開過GAME

仲未搞掂，好彩清哂體

佢寫咩12點既 唉 咩都未打 依家先7萬分

原本12點開始到5點

又唔知要搞幾耐

1個鐘賠100石
5個鐘都唔奇，賠夠1抽

上年先用app買左上7

今期個POOL有D弱對FF9又無愛
應該會SKIP

真神龍360難度

你咁多石既 我無石唔敢再抽

仲有9萬左右未掘
上年有大半年冇抽過

我主線都仲有好多未推 不過後面D主線好少石?

我reset 左未打，應該有唔少

又三缺一

聖劍呢隻升得過？

升唔過
做咩抽呢個pool

好耐未抽過嘢，手痕抽一轉 𠵱家得返9k石

Btw短故活動同聖劍3未郁過，又要趕deadline了

即係仲有石
4.5週年又送4500

點解送噉多？

聖劍3邊件裝優先攞？
三件正嘢？
冇乜作為就廢事肝

啲裝應該冇乜用，主要打ep拎5星券

好彩你話冇用，唔係又要燒石

30000ep可以考慮

仆你個街 15000 石 掉落10% pool 得一隻 垃圾虹， 即刻關game

死廢老，又亂入

有冇巴打試過解唔到grand mission
佢寫住叫我解降臨 狂魔的行進
我係去到呢個grand mission之前已經過左
但係我再打多兩次佢都係話我未解決
我後面d石係咪冇了

個陣冇事，要去menu 個度report不具合
佢地英文email都會用英文覆

咁快就出告

新手，想問有邊幾隻值得升同入隊？
另外我有粒all輝源，俾巴茲上7星ok？

All用黎升限，普通角色用自選券換黎上
巴茲唔新，唔好上
重復個隻女劍士同男魔盾都上左7星先

呢期arena 又多返人，唔知係咪對wotv死左心回歸

玩wotv太攰啦

琴日禁錯制用左30%卷 中3星

呢2個月燒左廿幾張平均4張中1虹，25％

唔該巴打

四星券一抽即中

新手阻剛玩
請問要升邊幾隻先好d?

唔錯唔錯 雖然唔係咩勁嘢

第二隻個隻聖劍3係新版定舊版

8星水星

屌佢我以為即送1隻

8星
無石唔洗玩啦不今儲石先

Ff9 boss 唔等埋出咁怪
有可能係全新既坑，因為角色已經強到唔知可以點強，再咁落去boss 要幾十億hp

5卷中左，係咪要拎佢輝源

而家咁，等埋24號先啦
All in券唔中，得粒輝源，如果早2日公佈既話5000石都慳返

咁我5000石唔用佢住先，我唔缺補

遲下百億攻不是夢

想問佢話派咗4.5周年劵係咪要等12點先抽得？

已經可以抽

出新坑冇問題，麻煩改高五星中獎率先

第一日派彩

我只係中4星一隻

以為中新rem咁好

下面個隻勁

係？
第一次中

未確定佢係咪出8星之前
抽中咩都唔咩都唔太興奮
因為抽中勁野都隨時變垃圾
情況同當年出7星一樣

我俾埋STM莫古佢食

如果keep住派咁多石有新野玩都ok，可以儲石all in

週年幣有咩用

諗起又要儲過成隊人 同各種功能角色 有D倦
不過有D怪 之前升7星之前佢慢慢將TM變得易拎 莫古開始大放送
而家無咁做 唔知8星想點玩

好似話換野 不過未有得換

可能係養怪，ff13-2咁
要跳應該一早龍菲個批就跳到8星，而家先黎跳好奇怪

可能就係留FF7 RE黎升

咁最少要勁過100分個隻，唔知可以點玩
開另一條坑正路啲，角色通脹都唔知點收科，再脹落去好難有突破，而家新角再點勁都麻木晒

Wotv 角色裝幻獸同vision 卡，可能只係抄返佢出vision 卡，咁就連戰鬥畫面都唔駛改

你地有虹有4星仲想點？
dklm

陰公

可以買多個十幾萬石ac重新抽過 分分鐘仲爽

無裝，最緊要啲event 回避裝要慢慢收集

你最慘

wtf, 完全新作 ? ffbe 2 ?

倒數緊

又新作？唔係卦，Wotv 都己經下滑緊

特登開個web site 來倒數 , 希望唔好出新佢

點玩到咁多隻FFBE, 都唔知關4.5咩事
如果係內置新劇情就差唔多, 但係搞個web page出黎又唔似咁少事

呢隻
我都唔清楚 好似玩玩下佢就係box到

咁冇用, 以為係5星個隻

句日文前面個抽句子應該係型容FFBE係水晶物語既全新作品.
翻查返15年都係咁講.

想問吓個初心者送嗰個ex卷可以係邊度搵返

無料召喚，大約中間位置會見到ex券

新手第一次入dark vision玩，打咗10 turns先扣得2%血，正常? 還是唔係咁玩？

水冰物攻關
你要用水或者冰打，組隊個度有16個陣，有8種攻擊屬性傷害up

換咗入火光關玩，不過都係唔知自己做緊乜 我已經不停降隻boss火耐, 已經差唔多30 turns 先扣得咁少
我哩隊已經成個ac最算打得下嗰啲角來

組隊個度下面有寫佢弱點係物攻定係魔攻，未打要睇下先知

呢度有新關拎石

哇 10抽全藍 垃圾到

咁應該主要升邊幾隻先

冇乜期望，今個月咁多5星券都可以炒哂
拎埋10萬ep再抽睇下又中乜西野

1 排1 3 5
3 排 2 4
如果有all 初心者輝源pack記得買，但係唔好亂用住

好過冇

中18聖誕孖妹同今年情人節孖妹

仲有27個鐘。。。
聽日中午12點下即管睇下更新乜， 出8星實比人小爆

今日人品時間

冇8星... 不過可能係星6-7全新系列
反而8星現有個啲實有一堆上到8, 賺唔盡

可能出原生 7 星 角， 唔駛用輝源再合

想佢出新坑多啲
個陣公佈出7星都係咁

果陣出7星 都無而家咁大陣象起個新網站倒數， 我記得果時係生放送公報 only

希望係出新玩法啦， 好似 saga 咁 出陣型打法多變化d 玩

5星券終於唔駛爆死

隻糊蝶上7星，技覺埋一線角色

想問下畫家stm咩場合啱用

佢本身有group 4 16 技，仲可以3連，裝左就可以同其他人element chain

再唔係俾魔攻用，好似水風光魔法都會有bonus

我聖劍30000ep中第一隻師匠
送個張5星卷中第三隻白菲屌

唔緊要, 大家都係睇聽日會發生咩事

週年關原來得週年幣冇石

有咩用都未知

有all輝源5星券換卦

回坑兩日 求加

你滿左

咁奇怪 我仲有二十幾個位

好似計埋申請中

咁就大鑊了 好多申請中
刪晒佢先

申請到

Added 多謝巴打

AC Cloud 又多個tm

4.5週年個外傳故事好撚長 打極都有
一個都未打完

其實點睇邊d角色有用邊d角色無用